狗仔淋下雨先啦

好似落雨 岩曬狗仔
狗仔鍾意玩水